點解我老豆老母咁中意咁講

大陸人唔落黎香港就死架啦
真心一問
究竟香港有幾多收入係來自大陸佬？
無左佢地
香港會有咩變化？

你老豆老母應該年過六十

點解咁講？

答返佢大陸人唔黎香港好似會死咁

03年之前佢地點生存？

點解你唔問返你老豆老母點解咁講？

佢話依家好多人都係靠佢地搵食
佢地唔落黎消費
零售業會衰落 好多人會失業
我想知依家香港好依賴零售咩？

但好似以前香港有其他產業發展
工廠都多d

忍真，ignore佢地就得了。唔好同佢地有溝通，講咩都唔好比反應佢地。

聽到好我好慶

依到就睇到香港主要四大產業係金融 物流 旅遊 專業服務
而當中物流同金融係佔最多
其實物流係咪某程度都係因為有零售先有物流？

錯請屌

d中佬人講佢又講 根本冇數據support既

啲廢老鳩噏當秘笈，你點同佢哋嘈都無用。

香港係中轉站
同零售無乜關係

其實兩老係咪講緊啲大陸人如果唔落黎，
啲大陸人就會死。
可能你曲解左佢地

運流都唔經hk